請問Nikon AF Micro-Nikkor 60mm f/2.8D 點樣可以係Sony A6300 度用？

應該點樣揀adapter? 唔係好識相機？有無adapter 既model 可以recommend?

鴨療街買個f mount to fe mount轉接環就得
$1xx-2xx睇質素